發惡夢果時見到有人想紅，幫幫佢手

利申，發夢果時收既